荃灣友去曬邊？好平靜嘅沙咀道

如題
有冇人知荃灣狗屋咩情況